核彈清單 求推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

以下自推十連 真心覺得重要
大家想打輿論一定要對準重點打
我地要佢地付出代價！
嚴重犯左法嘅人 憑咩執法！

（1/10）
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

（2/10）
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

（3/10）
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

（4/10）
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

（5/10）
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

Push

（6/10）
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

柏林仔屈手
上水跳橋

荃灣無差別打人

（7/10）
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

葉虎

（8/10）
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

插贓嫁禍
自編自導自演汽油彈

集合曬所有核彈好嗎

太古1米行刑

（9/10）
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

811
• 女示威者俾布袋彈射穿眼罩爆眼導致永久失去視力
• 黑警扮示威者搞事
• 黑警係地鐵站內射催淚彈橡膠子彈
• 黑警係地鐵內近距離1米內行刑式掃射走緊嘅示威者
• 將磨尖咗嘅膠管放入被捕者嘅背囊想砌佢生豬肉
• 北角警黑合作打記者市民

其他
1. 721白衣無一起訴
2. 狗扮示威者掟磚放火
3. 室內射tear gas波及市民
4. 過期tear gas毫無回應
5. 武警混入黑警破壞一國兩制

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

811

（10/10）
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 推示威者落電梯
6. 洗頭艇 捉示威者去新屋嶺
7. 北角警黑合作

太古近極距離開槍掃射

鐳射筆濫捕

夠詳盡
推推推

上環橋上開槍